燒香算唔算堂食

要禁止全港所有燒香行為

靈堂食咪算

疫症啊 留喺屋企on9下都唔俾